八爪魚博士加盟《蜘蛛俠3》 或大戰三代蜘蛛俠

Marvel作品《蜘蛛俠3》現正拍攝中，今集因為大玩平行宇宙，因此第一代蜘蛛俠杜比麥奎爾（Tobey Maguire）、第二代蜘蛛俠安德魯加菲（Andrew Garfield）都會加入「蜘蛛仔」湯姆賀倫（Tom Holland），連第一代「蜘蛛女」姬絲頓丹絲（Kirsten Dunst）與第二代「綠魔」戴恩迪翰（Dane DeHaan）、「電魔」占美霍士（Jamie Foxx）都有份參演。最新消息指，「八爪魚博士」Alfred Molina亦會加盟，令《蜘蛛俠3》吸引力再大增。

上集都有提過下多元乳宙，今集加入Dr. Strange，Dr. Strange 2主題又同多元乳宙有關，唔出奇呀！不過Dr. Strange 2拍返原先講明既驚悚片啦唔該

Alfred Molina

次次Spiderman 3都要大堆頭掂唔掂㗎

然後又會因為太多嘢handle唔到出到嚟勁爛又要reboot

低能，同一個奸角，我睇黎做咩

Into the Spider verse 套路

阿叔又要死多次

原本果個老左好多喎 仲點做呀

之前又話第二代蜘蛛俠唔肯拍嘅？？

Dane DeHaan
Andrew Garfield

今年煲起咗Bully McGuire
真係搞得成應該會有好多惡搞

係多元宇宙，究竟Uncle Ben要死幾多次

會唔會加埋動畫電影果幾個呢

Spiderman3 我只會承認呢套

單憑佢end game 出既力氣
同Ironman 既關係 有幾個保鏢暗中保護佢家人朋友都好合理 應該改做唔洗死
btw我想要超低能特攻隊咁款既uncle Ben

Spider ham

第一代蜘蛛女做咩角色

你咪唔好睇囉
睇到自己咁高

除左跳舞嗰段好鳩其他都收貨

可能講另一個宇宙老左準備收山嘅蜘蛛俠？

感覺到時3個Spiderman同場之下， Andrew Garfield 一定係最搶眼

BULLY M唔識串

想holland 仔用stark industy整東映機械人

on9仔Marvel有返老還童嘅CG+化妝技術㗎

蜘蛛關
日本蘿莉

落雨嗰時露吓點咁

一集死三次

初代最高

好明顯
With great power comes great responsibility
呢句都係第二代最撚出名

咬人蜘蛛有冇三隻？

睇錯自膠

三個一齊跳part舞致敬

呢集根本唔掂

直接拍真人spider wars啦

James Franco靚仔好多
第二代綠魔

係囉
但啲報導又keep住吹呢個平行宇宙plot

換過個MJ先啦

依個排頭 老土劇情我都照殺啦

有錢 點會拍

有毒魔
撐

peter條女係雞

雞

過黎飛釘比觀眾睇

呢集無覺得幾好睇。

但果段最經典

因為得佢有出第3集？

加菲仔我覺得做得最好係佢

有錢點會唔拍

仲有鳩叫

如果Bully Maguire係咁出場
我會入戲院支持5次

Kirsten Dunst嫌後兩代Spiderman唔好睇㗎喎
咁無骨氣又返嚟拍

電影界熱狗
貶低一切 唯我獨尊

每個平行世界都起碼有一隻架啦

如果新呢套有跳舞 我都收貨

唔爭在Mr Ditkovich
Give me rent

唔拍以後唔駛撈

it's a free country
but not a rent free country

真MJ
荷蘭嗰套spider man, Zendaya演既角色叫Michelle Jones唔係叫Mary Jane Watson

唔跳舞就無人會記得

係啦係啦 知啦知啦 叻啦叻啦

呢套最差，第一二集先係經典囉。。。

有冇人覺得andrew garfield係最正嘅spiderman

換妻

嗰段個個都覺得鳩
就證明導演拍得好
可以突顯到pp拍住套黑衫性格大變

第一代mary 走哂樣喎
不過當年係好正

駛咩reboot 吹係隔離個宇宙咪得

死左啦

呢套我覺得係咁多套Spider-Man 最垃圾嗰集喎。

漫畫有出過 spider oct
類似咁嘅名

八爪魚博士做gg俠

直接拍多次真人版Miles Morales,又有黑人,fit哂

特技啫 唔通真喺啲樓9 fing咩

搵錢撻到你拍

無Venom?

呢套特技一流,但內容九流

Cls

我要有Scorpion 喺蜘蛛俠3

我都好鍾意佢嗰個版本，可惜寫gwen stacy死咗，唔係搵埋emma stone做spider gwen就正

成個故仔我覺得算係咁
symbiote spiderman有足夠戲份
綠魔仔兄弟和解到最後唔夠沙人打靠嘴遁都尚算合理
始終沙人本性唔係大奸大惡

雖然venom變左大茄但係要寫返佢出嚟都唔難
mj就真係經歷左3集個角色都好平面
可能真係趕收尾, 第3集塞得太多野落去
綠魔仔同沙人兩條線我都覺得幾好, 但係同時又搞到venom好零零碎碎
蜥蝪博士鋪左3集結果用唔著
再嚟就係成個黑化過程杜比仔啲戲見晒底

唔講似唔似原著
第1代幾完整
第2代似愛情片
第3代或者所有marvel都一樣, 每個series穿插得太多
剩係睇spiderman嗰兩集有好多野會唔明, 跟住要去睇civil war, 又要去睇avengers, 個mysterio又關ironman事
唔記得邊個導演話marvel拍嗰啲片唔可以獨立講完一個故事稱唔上電影我某程度係贊成

佢好撚煩其實睇睇下又ahhh！！！！！！！！！

Andrew Garfield 最正

影分身

我記得新個代想致敬呢個位 但做到好柒

好嘈

唔係話傾唔掂數咩 前個兩代？
依家確定左會三代同堂？

非影迷
有時電影台播
都唔知重拍個分別係邊

要不是有Iron Man痴番隻船
Tom Holland收咗皮喇

完全無霸氣

呢個就今次收唔收得都會拍㗎啦
有黑人個個打哂飛機啦

著曬緊身衣 無樣睇嘅

最新嗰個蜘蛛俠設定改哂 由體內蜘蛛絲變裝備撚

裝備先係正設喎

你走先
我幫你頂住

Tobey個樣成個當年既Luke Skywalker咁

第二代油頭毒撚

根本依家得佢有第3集

導演功力拍得著羅素兄弟既話應該冇咩問題
Reboot就唔會 始終都係marvel宇宙觀

原著係用裝備

呢個真係基本
除非套野做到avg咁撚長
唔係爛撚硬，實到喉唔到肺

你都on99
體內射蜘蛛絲先係改

Emma stone 咁貴應該請唔起

加菲仔嗰代第2集仲諗住有sinister6嘅蹤影點知第3集出都出唔撚到

變咗肥絲大隻

或大戰係個記者推斷姐

咁都有得笑

一開始3代spiderman互不信任
大打出手
突然發現對方uncle都叫ben之後合作抗敵

我以為佢四十幾就快五十，原來而家先38

真人版Spiderverse呀？

咁撚多角色
指劇集正十倍

why did you say that name?

個個post都有 已經分唔到係咪玩膠

有頭套

又係第2代發脾氣唔做咩？

依段先係精粹喎

希望佢再演多次自信跳舞個段

Diu 笑咗

等我spider man 教你點樣專業呵屎

其實3代蜘蛛俠真係正，完全將故事勾番起，亦做到sony一直做唔到既野

跳舞個段先最正

唔識野

真係好MK

麥瓜仔先係最正

其實傳左咁多野
到時又唔係咁就好撚失望

無睇過女權隊長?
費局長變番94年樣喎

d 低能仔係鐘意懶係獨特 想顯得自己好有品味

幾時次次spider man 都大堆頭
嘉菲貓同荷蘭都係得兩集
定你計埋1981年去香港打嗰集

我承認呢套係垃圾

avg咪仲多人 又穿越時空

嚟緊嗰套咪當第4集囉
如果真係玩spiderverse

明明第三集變咗肥蜘蛛

第一代老有乜問題 蜘蛛俠又唔係唔老得
唔知Tom Holland會唔會話我細過有睇晒你3集架

I agree with you

咁多角色，陣間變咗justice league咁就好笑

笑L死
toby個得戚樣真係後無來者

係咪真係拍先？
之前又傳話三代同堂係fake news
依家就話拍緊

zombiland double tap係佢攞影后後拍
傾向啱劇本佢會接多d

到時入戲院睇
3個同時出場果下既尖叫聲應該拍得住end game

諗起batman老豆老母又俾人搶多次。。

其實係

肥蜘蛛 Toby

除咗跳舞嗰段其他都好鳩

呢套動畫話你知就算Spider-Man crossover Spider-Man 都一樣可以好睇

sony:幫緊你幫緊你
第三輯有禿鷹、犀牛、神秘客
再加電魔、綠魔、章魚博士
咁就齊哂邪惡六人組喇

唔知會唔會搵埋謝拉力圖客串呢

粒釘應該跌到落肚臍

個故事大綱可能係八爪魚博士想將蜘蛛俠連根拔起，決定返去過去救番Uncle Ben
Peter Parker 陷入兩難，係親情同和平之間要做出決擇，最後曉以大義手刃Uncle Ben

KD其實依家先38.... 但劣化得好快

手刃Uncle Ben

第三代編劇有料, 兩集都超好睇, 所以都睇好

今集有人死嘅話一定係整死加菲仔
M記唔會俾佢搶戲過tom holland
但andrew版嘅spiderman一定係最搶鏡個個
純粹講個電影角色唔計劇情

八爪魚博士唔係死撚左咩

又八爪魚又電魔又綠魔仔應該好似End game返過去拎石咁
所以emma stone有機會係新平行宇宙唔洗死

其實你知唔知RDJ幾錢人工
夠請emma stone拍多幾次都仲得

而家變咗做經典

鬼婆老化特別勁快...
唔知咩原因
反而亞洲人keep到好多美魔女

痴線
今次傳埋Emma Stone
有冇可能呀？
同加菲分埋手仲點會返黎拍?

唔會
上面都識話emma會睇劇本決定
呢套有得拍都戲份少d人多到，當過黎客串又要搭個ex做感情線⋯

可能Emma Stone 直接做Spider Gwen

Emma個角色都死左

想睇mcu me and the boys

起馬2022/2023先有得睇

我覺得佢只係最好戲果個，以其他戲到嘅表現黎講

呢套或多或少念舊情啦 幾個主角已經咁紅都肯返嚟拍續集

人地又無迫你承認 表達下意見都有得屌
連登仔真係on99惡過狗

Too hot to handle

低能，同一個主角，我睇黎做咩

自己屌鳩其他作品
但唔俾得人屌自己
邊個先惡過狗傻閪

如果可以順便比埋個結局前兩套就好

第一代最正

平行世界點會死人

個奸角明明上一集死左

用呢個方法洗脫上集個伏線都合理

我成日覺得佢係杜汶澤嘅老婆

好期待前兩代見到第三代個aunt may會點

死咗好耐啦
第一集嘅時候已經死咗

啱
所以Harry potter 睇一集夠

我想問以前cctvb播果套卡通spiderman邊度有得睇番？

𠵱個最有創意

嗡乜尻，佛地魔第一集就死左

佢只承認呢套 代表佢鐘意呢套多d
咁都叫屌 你係咪咪唔睇中文

連登愈黎愈底質真係多得你呢類人唔少